睇翻寵物小精靈 best wish

其實N篇真係救返成篇
之前百幾集真係鳩黎
N呢個角色反映出現實醜惡同美好嘅反差 人嘅善惡之分
尤其佢對於等離子團嘅執著 呢度加埋遊戲嘅內容補充真係神來之筆 N啲人氣到宜家都係頂級水平
Btw帥哥刑警真係笑死 之前DP捉銀河隊又係冇撚作用 點知劇組又拎返佢出黎binc 之後xyz就失蹤左